佛牌（正牌）討論5

我見呢到都開過d關於佛牌既post
但都有好多誤差，有沉迷陰法鬼靈
有無理智急病投醫俾人劏
我都係用家之一，知識唔算深，但會自己花時間睇書研究
接觸原因係，人生有好非自力可解決既問題，有時我地用盡力都差少少機會，機緣巧合接觸第一塊佛牌。之後發覺有改變，所以就去到今日
大家或者可以討論下
由於命理術數由古至今都屬於九流既偏門話題，所以就乾脆開係吹水台。大家當生活奇聞傾下，唔好當一門嚴謹科學

師兄有貨，2552好貴

我哋喜歡的是師傅的修為和教導
我請回來好大原因是聽了他的故事後，鼓勵左我當時嘅生活

打算請個古巴陣得牌，但睇嚟全部都炒貴哂

係咪做綿花龜那個

做坤平同坤橙果個

早排好似有幾多人流通呢位師傅既聖物

好多討論，我都想知有咩牌岩自己，但都係睇住先，太貴

好似係，做咩無端端炒起

話好多事跡之類

請問有無巴打戴鷹神？

又真係無

想搭單問下
有冇巴打知香港邊到有水龍珠賣

我覺得比較商業

一年前幫助我一把助力好大的佛牌

可能江山有人才出掛

ching 有無用后感

戴鬼王可唔可以改運

帶住訓得唔得
去酒店個類想帶住訓

可以

有無咩牌可以旺桃花 陰牌唔敢

有架、好多都可以

請教各位師兄，有無去過梵X軒請過牌？信唔信得過

星期六去完，我見呢度上一個post推介，但唔識睇啲牌真唔真，因為上網未見過個模

老闆每塊牌都解釋得好詳細，但都係唔識分真假，諗緊請唔請

諗住請愛情神
有冇ching幫我睇睇

坤平， 蝴蝶牌 都得

蝴蝶牌不了

Why?

近十年製的都是商業牌

報告吓效果先

戴咗財龜，財運的確好咗

戴咗哈奴曼，可能份工真係太伏，冇乜改善，依然咁難頂

旺角信和泰x佛店傾既牌信得過嗎

有冇人拜過四面？

巴打戴完感覺點？

荃灣？成日去

拜過,無效

好多人都誤會左
天神是有自己的脾性
你去拜是應份，幫唔幫是睇心情
唔想幫的事求一百次都唔幫

所以我唔會再求
知道唔幫就自己搵方法,可能命中注定掛
只係會轉帶自身牌/其他佛,不過好反感入面賣野既人
講咩唔得就再拜
自己覺得天神都要夾,唔幫就無謂強求

之前三塊又符珠太重 最近換個組合同鏈先 2554龍婆沙礦符珠

唔係你嘅野佢都唔會塞俾你你根本無福消受
唔通你求中六合彩頭獎又俾你咩

四面神跟我幾有緣
最開始讀書時無咩錢，遇到面好平既屈當一
之後生活改善了，後來又帶龍婆doo
兩大出名既法脈都有機會接觸

想養鬼仔可以點入門

你應該搵錯post

啱！ 天神 真係要夾 ，唔夾又夾硬嚟得不償失。

標題都寫明左

唔知完來古曼就一定唔係正

好多年前俾人篤爆假嘅龍婆掟仲要有證書

係,正如有人唔帶得像神
依家帶師父自身感覺都OK
我以後只會請師父自身

不如你學好打字先
同埋誰說古曼一定不是正？

唔好蝦我

親身經歷 澤度金我係完全唔帶得 ，先唔好講求啲咩 ，帶咗黑仔嘅事一件比一件衰， 相反帶其他天神唔使求都幫你

最後塊澤度金點?
正常睇天神唔幫,點解會搞到黑仔

古曼如果係正統佛寺出的本身沒甚麼問題
古曼起源自一些貧窮家庭沒能力為過世既小朋友入土為安，小弟愚見對靈體最好的安排是入土為安。

小弟都認為最好不要接觸。靈體是有自己想法，好多人當其為工具，用完即棄，或者將來唔方便時又要諗點樣處理。不如就唔好供請啦

有陰牌 （拍罌）keep 住供奉

有d事順左，投資，財政方面叫好咗。

有d事就未算如意，健康，感情方面就一般。

想買多個藥師佛助健康

好啦

山妖都敢養

維持左幾耐？

冇帶 可以點 我都唔知 不過， 自己同啲動物法相天神好夾 佢地又好幫我😭😭😭😭

哈努曼個類?
我帶祟笛天神類都無咩感覺,係自身牌會覺得有保護感
其他就唔多覺

象神 哈努曼 鷹

咁如果係正牌前天神後古曼個d呢

做乜符珠拍賣都有人同我爭㗎

有冇例子

祟拔古曼

我原來意思係要供養的本身唔方便 將來可能要諗出讓既就不如唔好請。

乜嘢符珠？會唔會係我爭贏咗你？

覽麼特殺把家話多阿啦阿多衫馬衫撥打殺

你知道呢句背後代表咩意思嗎

係咪三皈依？剩係知佛首經

googled 向佛致敬

想同我個龍婆銀自身摸個殻，有冇邊間好，同價錢合理？

對佛法僧三寶表示敬意
呢個唔係咒語，而係一個南傳佛教好常用既經文
即使是一些當地民間既阿贊方士都會在施法前念

寄去泰國整比較有保證

我驚佢換左我隻牌

但就算係本地包一樣都要放低一兩日

Omg

你估痴mon貼

百日坤平？

一定係你夜媽媽同我爭

雖然我呢幾日真係 bid 贏咗幾粒符珠…但我唔知有無爭贏咗你想要個粒

係

想請教各位，唔同材質會唔會效果都唔同？
例如九寶銅材質會好過銅材質咁？

一般相信9 寶的材料比銅珍貴殊勝
不過基本上所有師傅都會講不同材質效果一樣

糾結緊係呢方面

另外想請教吓，請問有無聖物係對過probation係有幫助

龍婆通

可以搵人緣事業運個啲

大部分牌商同師傅都會話無分別
就算有都好少好少分別

請問巴打四面神適唔適合？

人緣鳥,財龜,坤平
四面神全功能,上面3位比較好
自己覺得未正式信佛/有認識前都係請無佛/天神既牌好D咁

我帶自身牌感覺比較安心,反而佛/天神無咩感覺,可能自己未太了解

唔同材料個價差好遠我請既都係平牌
無咩分別就好啦

價差好遠因為出廟量少好多
啲人又會追求稀有啲嘅版本

四面神無咩研究
答唔到你

有冇師兄有戴/收藏密宗擦擦？

巴打有無介紹？

屈當三期

巴打，想問吓對過試用期有幫助嗎？
因為女朋友人緣麻麻，仲係試用期跟緊師
佢師傅係佢以前嘅同學，但關係唔太好
結果俾人寫衰咗，依家要延長試用期一個月

常見既話龍婆浸蘭，阿贊刁都係入門揀既

其實大梵天王是有整體起運，心想事成既效果
同時有講法指會引導人向好既方向發展

屈當三期是近年實惠又比較多好評期數

成願嘅話可以點樣還願

其實好簡單， 買一些生果花圈椰青放係佛牌前加點三支香就可以

詳細可以到時再慢慢講

我

我帶南傳牌好似無咩感覺，個個都話好嘅白欖4都好似無咩好運到，唯一帶龍婆醒通嘅藥師佛好似身體無咁差，平安啲，帶藏傳牌就明顯除障勁，會黑一排

除障勁會黑一排？

修不動除障既時候我頭暈頭痛發燒
日日都困難模式

當時師傅話無生命危險算小事啦

業障不消，福報不生

重業輕報，經文嘅能力

師兄修東密？

有機會接觸極皮毛

如果大梵天王無幫過我
咁再帶會唔會引導人向好既方向?
天神幫唔幫睇心情,單純想問下

睇心情呢個只係一個比喻
天神你只要致心去敬拜，稱念，他們都會去護持你
只係你有啲願望希望佢地幫你達成時，未必一定所求皆願，可能佢地覺得對你而言未必係好事

以我為例，曾經我希望事業上有突破。啱啱講完冇耐，就被人炒左。之後好快轉行，並且發展唔錯。咁當時睇自然係唔好， 過咗之後睇就覺得係一個好安排。

所謂既轉變，未必係舒服。

還有架， 所有嘅佛菩薩天神，不論係世間法定係出世間法，幾乎所有既經咒教人修持時都會寫上一句：致心稱誦。所以由此可見，信心是好重要。

曾經有位龍婆叫龍婆神尼佢話如果你做唔到比信任更信任嘅話，我嘅聖物對你來講只係一堆泥土銅鐵

可唔可以講多 d 關於藏傳牌嘅嘢？近排睇緊 d 關於唐卡嘅書，不過睇完都完全唔明

感謝,仲有我見D師兄一星期帶幾塊牌,其實咁好唔好

應該係每次一塊牌,但唔係帶死一塊

當然不是所有牌帶晒上身就好
有經驗的人會選組合來配帶

比如白欖用阿贊多牌碎，派更也用白欖牌碎，呢兩款咪大概想到配搭出來應該幾好囉

神獸班和招財魚是同門師兄弟，兩個配埋應該都ok架

大膽假設，再人肉求證

藏傳牌大多數都係用聖土、聖水、甘露丸、大德骨灰、舍利、法體鹽等等去制做，重有一啲比較特別嘅就係又非人間取得嘅材料，大部份手模制做數量好少，所以一見到有特別殊勝嘅我都一定會請，因為試過好多次過咗就唔會請得返，做相大部份都係佛菩薩、護法，但護法類要小心，因為護法有啲比較惡所以比較多禁忌
唐卡更加複雜，每尊菩薩或護法嘅做相、嚴飾、法器都有佢嘅表意同密意，非常複雜，菩薩又可以化身寂靜相憤怒相護法相

有啲仲講到有地風水火4個系統嘅法

藏傳牌可以響邊度揾到？

要去佛教中心，或者淘寶有一兩間店係可靠嘅，我記得第一個佛牌係一位瑜伽士親手做嘅甘露蓮師，一帶上身個心跳得好快，而家除咗好多年前請咗尊有佛陀舍利嘅護法牌之外都好小會有咁強嘅感覺

等我研究下

其實每一個法術體系中國泰國日本西洋都大致係地風水土， 有啲會分為5 種 風火水土，同埋空

Wat Pailom 出嗰啲算唔算商業牌？

見佢啲牌好閃

明白，同埋都想問吓有無邊位師傅嘅自身適合？

Lp hok我幾鐘意

師兄通常邊度入手呢？
有咩收藏？
我有大樂蓮師擦擦同忿怒蓮師

可以分享吓邊一兩間淘寶嗎？
之前見過台灣白玉傳承流通處有塊虹光身蓮師擦擦好靚！
但已絕版

唔使講到天神睇心情咁靈異，

神佛係助力，個人努力亦很重要

唔幫/無幫你，可能係你未夠福報去獲得那件事，或者可能係命中注定。

當然你戴既牌係邊位師傅或者邊一期去整都可能有分別

算！

仲有無師傅推介

去供僧師傅送翻盒飯、橙同口罩俾我

佢覺得你有需要啲

這個師傅助一帆風順和順利
應該幾岩你講情況
重點是幾百就有

師兄好鐘意龍婆福

自身好定邊一萬較推

有要求當然第一期寫碼好

好多都喜歡架
有啲未有機會入手，咁自己都無帶過又點好意思推介俾人

我勁唔好意思
不過一番好意，盛情難卻

唔經唔覺每星期去供僧持續了大半年了

in 龍婆滿 I trust

小天涯藏香、佛喜呢兩間淘寶肯定係真嘢，有時有啲好稀有嘅擦擦好快俾人搶晒

明白明白 但都想問吓龍婆冠適合嗎？

幾好既，香港流行左好多年

Lp koon 香港唔知點解小人帶

同埋想問下龍婆wean 、龍婆格閃啲牌係咪都係工廠牌拎去逼佢地加持？因為有個師兄講過

點會少基本上每間佛牌鋪都會有一兩款係鋪頭
龍婆冠 一生製的牌量好多好多

我又好少去睇這些是非野

同埋僧王既泰國第一藥師佛我3 月到手了

山卡啦pea?有錢

對阿Errr 其實不是想象中咁天文數字的
好多都係品相問題，豐儉由人

平極都萬啦

都要的不過對於聖物我又唔太鐘意用個價錢牌去衡量個價值，豐儉由人

藥師佛的意思幾好架，醫人既心

有能力之下，可以揀 2512/2517/2519，

請教
我執屋時發現有塊佛牌，長方型薄身金色外有膠保護，
帶有條紅色繩比你帶頸用
一面是佛祖下面寫著’一生平安‘
另一面係一座塔下面寫左自己個名。
我已忘記如何取得。應該係細細個人地送比我
想請教下呢塊牌係咪姐係保平安？
我要點對待佢？點收藏？

去邊請 信得過

龍婆冠多到好平,係師兄你個龍婆福先難搵
見到都係得必打

明白，請問巴打有無入門啲嘅選擇

應該係漢傳的佛牌來
用來保平安，就咁帶住，唔帶放好就得

就係出名但唔多人帶

感謝感謝🙏🏻🙏🏻

2530 跳樓牌，2537騎豬/騎鹿，大約係咁

再入門d就隨便揀塊吧

感謝咁多位師兄幫忙

龍婆冠2530好似要幾千蚊...

2530 你知道西曆多少年嗎
正常呢個年份既其他聖物好多都唔止呢個價錢

能力範圍許可的話，呢幾款係幾受歡迎。

因為龍婆冠製作既自身款有好多好多

我請啲幾舊水嘅試下先

去開邊檔請

師兄點睇古巴傑士達？點解可以少到咁貴

唔知有冇離題， 有冇d 係唔洗掛心口咁明顯嘅 但效果差唔多既野

符管，老虎，山羊那類都多人戴

唔好意思，有興趣了解一下不動除障，請問要點樣修練？

呢個是屬於密宗既法門
可以找一位密宗既僧人教導或者請佢地為你修

明白，謝謝

所有密法都必須先皈依、接受某個法嘅灌頂先可以跟從上師教導修法，如果無皈依無灌頂去修叫盜法，但有啲法係大德開許普傳咩人都可以念其咒，例如度母、觀音等

有無人帶過龍婆pae 噴系？感覺好唔好

有無師兄知呢間咩比賽
機構

最近入手戴上頸，但聽講屈當系列唔會有好直接嘅功效，而係會對生活帶來好大轉變 / 困難，從轉變當中令你更上一層樓

這樣還不直接？

但佢唔會直接令你財運、姻緣、事業好咗嘛，佢要你受一排先可以轉入佳境

你講那種比較似係阿拉丁神燈

留名

請問符管係咪佛牌嘅一種？定只係算聖物？

符管是屬於冠蘭類聖物，是一種沒任何神佛相既聖物。泰國文化上一樣歸類為佢地既佛牌生態圈中。師傅手寫符文然後卷成管狀，呢種聖物相對原始，在佛牌公會，簡稱沙馬公（泰文公會意思） 一樣歸類為泰國聖物之一

廣義上你絕對可以指符管是佛牌一種

唔該曬巴打但符管會唔會都有假 如果有又點樣可以分辨到想供一個但驚買咗假嘢

好多人都擔心請到假
其實基本上價錢唔貴的做假既成本分分鐘比直接買真既貴

與其擔心假，不如擔心會唔會賣既資料唔正確仲好。比如明明2555 年扮2553 年
係那個師傅徒弟做扮師傅做

師傅過廟（去人地寺廟義務幫手） 當自己全程一手一腳做

出塔（ 某某年放落佛塔） 又唔知幾多年突然有人係到山洞搵到塔入邊藏住堆佛牌

明白了你解釋得好清楚

咁又未必，龍婆koon 2537 5金 同2500 行走佛都唔係咩貴嘢，但都係巨量假牌

香港來講貨不對辦情況比假牌多好多

咁2537 五金崇迪又真係好靚

也是佛牌的其中一種

上網搵一下資料先，做齊資料搜集再睇，youtube都有好多教學

冠蘭（非法相聖物）

有無師兄可以推薦法戒？
老母話我手指梳 要戴純銀或純金戒指

朋友之前去過佛牌鋪請過已開光嘅手鈪，但已經斷咗
請問應該點樣處理？

炒加上量少
出廟即日啲泰仔/啲人就叫到好高價

斷左應該都帶唔到
放好佢就算了

其實佢係咪真係咁勁

呢款有純銀，只係得999隻

只可以講到啲網上資訊
師傅16歲就比人叫去一齊加持佛寶
又有劃斷彩虹個啲事蹟

我朋友想扔咗佢

拎返去買個間鋪

拎去太和/ 觀停寺/ 早上城南道供僧時段俾龍婆處理
又唔好當垃圾扔

想問吓藏傳佛相嘅藥師佛同普通藥師佛
分別之間有咩唔同 最近睇啱左2536 龍婆閃格既藏傳藥師佛
但係上面有啲巴打話藏傳戴咗之後會出晒啲業障出嚟
我驚一帶上去就即刻出晒啲業障

其實不會
最少格閃的不會

藏唔藏傳唔係只係睇個相，仲要睇埋加持嗰個儀軌，格是做藏傳相但係都係用返南傳儀軌，所以無關系，同埋唔知點解格閃後期嘅藥師會平過前期咁多

唔該兩位師兄

其實泰國藥師佛法門本來就係漢地密教傳入去
據我所知，有錯麻煩更正

其實係，不過當中儀軌會有好大唔同，例如祈請文、供養文

本身有塊佛牌係哈努曼，無帶好多年一直放左係屋企
近排突然心血來潮想帶
想問下有冇咩要注意，洗唔洗搵師傅再重新加持？

我係睇啱左呢一個2536年
唔知個功用會唔會都係OK

龍婆格閃既藥師佛幾好

其實藥師佛唔同嘅法相係咪都冇所謂只要啱心水嘅話就OK

最後請咗2536嘅龍婆格閃藏傳法相嘅藥師佛
幾靚仔希望所有事情健健康康順順利利

最後請咗幾錢

今日新年生氣,帶左佛牌都忍唔到
有時好態度D人會食住上,唔惡唔得

想問下阿贊公啲牌係咪都係商業牌

恕我直言，是

唔需要 都係戴前念佛首經

1000 仲要佢個殼係銀殼

龍婆實韻符珠？

原來係商業牌，見到佢有塊牌幾靚但係成要五千幾
另外想問下如果牌入面係有碰派古曼粉算唔算係陰牌

最強招財咒(請背熟龍婆班同龍婆tim)果2段。

視乎邊一個製作邊一尊
不能說有古曼粉就是陰牌

唔算 因為碰派古曼粉巳用2年時間超渡,由地童變為天童,再加左大量剛陽聖粉中和左。
只算特殊類別,就算之後,坤平用處女骨料,用lp tim 法門開光,有力量,炒到好貴戴左都陰氣重 好倦。

龍婆沙礦2553 平嘢
另外仲有一條係兩掛 有龍婆hok自身同龍婆燙2557坤平

頭柱香上香成功

第一次見包到咁

老彭

我都想搵啲貼身啲既銀殼包 不過見呢個係上一手換過來既銀開合殼就廢事換住

戴龍婆銀可唔可以念

咁多年無戴又無供 咁都末走？

力量不會退失，退失的是人的信心

供僧

各位巴打牛年事事順利，平安

批曰善有善報

新一年順順利利

對阿，好多都有呢個效果
象神可以助智慧同招財成願
龍婆浸蘭那尊前象神後魯士就幾岩了

保平安身體健康呢種基本上每份牌都有呢種效果了，因為佛牌最原始就係用來擋險保平安
如果要好專門的話，藥師佛都好好。 龍婆格閃是比較有名且唔貴既

龍婆沙礦 2546坤平 粉紅肉，新手想入呢塊但驚係陰
如果助事業同人緣嘅話係咪坤平好啲
btw睇咗兩間個價錢分別都有啲大一間係2千另一間係4千

龍婆沙礦是一個戒行具足，嚴守戒律且深受尊敬的僧人。他做的聖物當然沒有問題。

另外2546 呢一期小弟愚見就不要選擇。因為呢一期的模具沒有燒毁，有好多copy 版本在市場

2543 價錢唔會差好遠，比較穩陣

姐係有碰派古曼粉嘅牌都係陰氣重？ 唔係好明第二段

龍婆爹 龍婆公 龍派添 係公認聖僧 他們開光碰派古曼 有足夠功力
去除晒所有陰氣。
其他師傅 小弟不知道。

沙礦紅肉代表人緣,佢都是用龍婆添碰派古曼粉, 溝上溝再溝左N 次,加左好多其他聖粉只有LP TIM 10%碰派古曼粉,絕對無陰氣。

小弟戴沙礦2530時,度氣在心口打轉。
小弟戴龍婆添block 叻時,度氣在頸中打轉。
兩者氣場差別很大。

龍婆沙礦 2546坤平 黃肉 我兩年在曼谷買都要1萬銖。

而家主力帶契媽，lp doo ，lp 托，呀贊方同啦胡同四爺

點睇龍婆kham 自身牌？

明白，唔該晒 2543本身都有睇到塊細模 都幾啱眼緣咁會考慮請2543

孤陋寡聞，唔認識

叫翻四面神會好啲，天神有天神的脾氣

我有你那尊阿贊方既第一期

其實點知邊個天神/佛 係夾自己?

我反而覺得叫四爺有霸氣d
你個尊呀贊方有噴血既？第一期個背係點既樣？

原來係咁，多謝解答

如果我叫達聞西，人地叫我聞西，應該就唔會歡喜

骨，符管，血

男仔最好帶大模 小模唔夠力 比女仔戴

明白你意思，我叫返四面神啦

小弟想問下，係咪各佛相的佛牌都有不同的經文？

我曾經試過上網搵 必打佛經文，好似效果好過 單單念佛首經。

我係絲 如果想勁啲係咪都係帶大模比較好定係女仔帶細都夠

每款牌其實都有相應既經文
念當然好，不念也沒有太大問題

基本上你不念翻十萬次以上都唔會大明顯分別
十萬次是比喻，基本上你修持邊一部經邊一個咒都要一定次數先會有明顯效果

Lp tim 說:大模比男仔 細模比女仔
如帶細模 可加多粒符珠。

龍婆Tim 和龍婆沙礦佛牌的確是有講法是指當時製作細模是for女仔，大模for男仔，主要係方便佩帶既考慮。咁當然常識都知，大模有多啲材料。
不過都係師傅製作，而基本上你問任何一個師傅，佢地都會同你講唔同模具效果都是一樣。

星馬一帶的人就有最貴既模具最特別的材料配最貴金殼既情義結。各人有各人既愛好，佛牌呢樣野豐儉由人

可以分享多少少，喺傳統佛牌來講，大部份上咗年份列上圖鑒的老牌都是細size 細模的，原因係當時嘅貴族認為依種size嘅模具係非常適合佩戴

我覺得又唔使太在意要唸咩經文，行善積德比較重要

好似白欖佛既size 只係一個5 毫子大小小

龍婆蜀的小佛祖也是$1 銀既大細

巴打，想問下如果有呢塊牌可唔可以放唔带住，就咁枕頭底?(對佛牌零知識，請指教)
Lersi tafai with saika (Ajahn Mahatana)

做咩要放枕頭底

你呢款叫做魯士打肺後面人緣鳥

佛牌唔帶好簡單，放入一個乾淨密封非透明嘅盒子放在櫃桶啊之類就可以了

因為我無帶開任何"飾物", 又想受到佛牌保佑
諗住係枕頭下面算係可以好貼身

如果唔帶住有無其他方法可以繼續受到"保佑"?
我真係唔識，如果用字錯誤唔好見怪

佛牌是配帶型的佛像
配帶型當然要配帶先會有效果

多謝指點
係唔係配帶時間越長越好？
對於失業中想good luck 啲有無幫助?

對的，如果你來帶都應該搵個人幫你包個殼再穿繩帶

人運勢有起有落，想good luck其實好簡單， 去廟宇拜下神捐下錢可能仲簡單

咁如果細模牌本身有銅符管仲洗唔洗加多粒符珠

我覺得不用太顧慮效果上問題，特別是初接觸，不用花太多的金錢同心急儲齊一套咁樣。當試吓感覺如何先未遲

新一年最好既開運方法有咩好得過佈施

師傅好慈祥
年紀咁大仲會自己去打掃間廟

會沽染上不好的氣場

應該2-4 千吧我買米唔知米幾錢

帶牌前係咪一定要講3次佛首經?

等價交換
你覺得有好轉，唔係free lunch黎
只係某時某刻某地方你會交返晒出黎
有突

正統的佛牌不是透支你未來運程的工具

你講得岩架，人唔會無緣無故地好運

正統的佛牌是藉由僧人既願力加持，配以神/ 佛/ 或經書所寫經咒 注入佛牌呢個容器而從而改變配帶者既氣場、運程

製作佛牌呢個文化係五世皇時期已經開始製作落來
啫係1868 年左右，原意是希望即使有一日佛教滅盡 ，世人看到這些小佛像依然會對佛法僧生起憶念

唔係一定架

立尊的話3000左右
唔係立尊就1000尾

錢幣模係平但最好唔好要

想問換銀/金款邊間信得過？我個牌氧化得好勁

請問有無話鷹神只可以單掛咁？
因為好似好少見到多掛會有鷹神

其實無話只可以單帶架

好彩 因為我見啲人平時單帶多

要開始搵工
有冇介紹戴乜野最好?

多謝兩位巴打嘅解答我最後係請咗2543細模

我最後請左古巴noi 水財佛
好似比較少見

最近睇YouTube 見到話佛牌要叉下電 請走牌又話要做個法去斷咗同佛牌嘅connection
個人覺得搞咁多都係想收多啲錢/懶有services 咁
但實際上唔需要

無咩問題既

我不懂

人緣聖物實無死
不過要講清楚唔係和合/異性緣
睇你想戴上頸定係扣腰/放袋/扣鎖匙扣

龍婆沙礦應該頭段會黑一小陣子，調整氣場，非常正常不用擔心

1分鐘開始聽

希望巴絲唔好中伏

對的，如果係咁既話，就唔會追求老年份的佛牌或者第一期了

睇得唔清來 兩邊招財女神? 後面?

沙礦2543細模

阿贊速既澤度金係真係幾靚
好精緻

想請塊龍婆滿自身

邊期

拎翻出來單帶下
第一期9 面富貴佛

仲睇緊，你有冇推介？

入門通常都係18，19 念珠

粉牌入門就應該呢尊
18，19念珠我唔太喜歡個形狀
自己中意大面自身、命運自身、寫瑪、locket

我不熟呢個師傅不識既我真的會講唔識

認真問 點睇 想請

我都係認真架雖然跟人講不認識龍婆冠比較匪夷所思。以我極淺白既認知來講，騎鹿模比較平

我見係銅模 同埋係2537 所以先上黎學下野
利申第一次請呢個師傅

呢個師傅呢，幾乎每間佛牌鋪都會有一兩樣佢既聖物。屬於好早期引入來香港既師傅之一來架。
另外，普遍龍婆冠的佛牌都不貴，原因係佢製作量幾巨大，原意係想籌錢起學校醫院，也不想佢既佛牌被人炒貴。

佢成世捐既錢有60 億泰珠，可見佢製作佛牌既量有幾大

至於多人追棒就騎豬，騎鹿同騎豬一模一樣，但受歡迎程度價錢都唔同

我見佢騎豬 二千起跳
如果想請師傅自身有冇推介？
類似咁既（功能）

類似的可以睇睇龍婆雷/ 瑞 唔同翻譯
龍婆雷都是泰國既國民財神， 同龍婆冠是朋友來

有咩牌推介？年份

12/17/19

正常牌商價格

我見carousell有得再平D
不過唔知真假

有冇推介？

2559年開始的就別收了，請得時候一定要問清楚，2560更加不行。為什麼？因為師父2560年就圓寂了，2559年一直在生病，身體不好，你說加持的東西會不會很好？那種2560的純銀舍瑪自身，賣1000大幾，專坑小白

我由7年前開始接觸龍婆瑞，我應該算係清楚了解師傅邊段時間狀態。

利申：廟常客

有冇邊間推介

可掘前文，免得又比人話賣廣告

有smk 卡對到係同一尊牌都ok
唔係啲咩貴野的話

。

$700一定係上xxx

yes

銀殼靚仔啲

如果真係銀會變黑
要定期抹下 用海棠粉清潔下

見到啲人幫襯埋啲唔入流嘅牌商 真係慘
成間鋪主打法事又著重講功效、話佛牌要叉電
一望就知好商業嘅牌商
同樣嘅價錢明明可以請到大德督造嘅聖物，有認受性有口碑嘅聖物

另外，啲鋪流通白衣阿贊牌講功效，落到手嘅聖物十居其九都係商業阿贊造嘅，何來功效
有功效我仲擔心，用咩法？ 燒晒啲福報就
白衣阿贊嘅修為又有幾多位可以同龍婆/古巴相比？

所以新手巴絲如果初接觸就接觸到啲受認可嘅師傅/聖物，唔洗行錯路，就已經好有福氣。
有唔少人接觸咗一段時間甚至幾年，都仍然接觸緊啲唔入流嘅佛牌

有道理

帶左半年度
心態變左單純想帶件裝飾咁帶住時個人係無咁火爆
但個堆咩野功效自己真係唔覺有,擋險既話可能有一次

其實輪流帶定帶死一塊比較好?,有D迷茫
之後都係主請師父自身多,好似同神佛無咩連接

你帶緊咩

龍婆彭 師父自身,2563 4面神 龍婆浸南

有時福報個pool唔夠帶，個推動器（佛牌）推起效果自然唔大

好似你買股票買得一手，升1 倍條數都有限數

整大個pool 找好既推動器。就會有大改善了

唔該哂咁多位師兄教路

泰南 LP PROM？
2563 四面神 係唔係前四面神後錢袋個尊 ？

YES 泰南 LP PROM
四面神 前四面神 後錢袋
帶LP PROM似有特別感覺
四面神就無咩感覺,想問應該帶一塊定輸流帶

LP PROM 係U記度請既
見到佢法師吸引,加埋又好彩中到
本身同人搶緊.突然佢收手比我咇到

題外話 點分真假

有緣
好師傅我都有師傅一期草藥坤平

第一次嚟報到
小弟帶緊呢個牌，有冇人都帶緊/呢個師傅嘅牌？

2497唔平

我好似三千幾連金殼請返嚟

好耐之前請？

佢塊一期馬下神尼 坤平最出名

都幾年前嘅事

近排好似好多人戴食人虎 仲炒到好貴
呢款牌算唔算陰牌 建唔建議戴？

如果你指旁蝕的，我自己不會帶

好似有灰色位

所以先請 好師傅 好材料 好發心

無錯 戴LP TIM 坤平抽IPO 好勁,
快手中4手,6606 中2手 E渡雲,泡泡等等
半年贏左幾十萬。

呢排又興返jtk,我都請咗尊乜美史淑法藥模

今年生日諗住請尊藥師俾自己做生日禮物
本身自己係鐘意藏傳法相藥師
但想問下除咗藏傳法相，有邊位龍婆做嘅藥師值得推介？

山卡啦啤

我都有呢一期jtk

我都想請，但真係太貴了

山卡啦培

比起其他巴打講嘅僧王藥師
古巴最入門2000～3000都請到 平好多架啦

其實呢度有無人有呢期？

你講山卡啦啤藥師？

天帝藥師

純銀識生晶石 好神奇

我見有啲好彩嘅 唔係純銀都生結晶

我只有佢一尊五方佛，但係唔知點解對比佢其他牌平好多，幾百蚊

想平平地收一塊阿贊速/初嘅JTK

2546 屋洞濕 好唔好

如果收收尊後面有啦壺同十二生肖符咒嗰幾尊，我試過幾塊最有效果係呢款

嗰期好似叫大地力量

好人一生平安

呢尊？四樂？

無戴過阿贊初師傅嘅jtk 但屋洞濕 魔洛獨坡 馬下立都係入門多人戴

18珠 薄版6k 買得過？連開卡包70%金殼

品相好靚？ 品係好靚買唔過

唔識睇品相應該一般，到貨再影share下。我請唔起厚版/19珠姐

搵3師嗰期帶

品相一般 6K 就不了

見到fb group有尊薄版比賽第二 唔使5k 仲有價講 你可以留意下

有冇link 睇下個品相

我個人嚟講帶呢期嗰陣係最多嘢做搵得最多嗰陣時

lm

反而蚊美史淑對我嚟講無效果

防水金殼個防水膠膽唔小心整裂左
唔係開合殼有無得搞？

要搵專人搞
通常會用火燒浴起牌再重新包

個金殼用得返？

金殼阿，唔好意思以為防水殼

金殼都係預重新俾錢再包過架啦

咁由個殼有少少裂算

因為佢地講緊一些比較專科既野

3 月底買咗份生日禮物比自己
山卡啦2482 藥師佛細模

師兄們依個點睇 我新手

龍婆富一期吧

猴神唔請龍婆駕隆？

有裂要驚水氣影響到尊牌
金屬牌應該一定要換

我之前唔係開合銀 掉爆咗防水膠殼個到 都可以只換個防水膠殼個到
金殼唔可以只係換防水膠殼內膽？

龍婆茂既哈努曼

我問過
但唔係間間肯做
應該難度高

一千幾百內來講龍婆富性價比好高
話晒現世法會鐵膽，又教出龍婆艮能呢啲做令猴出名嘅

識貨之人

好多人喜歡問帶完呢款有甚麼功效
帶那款有甚麼功效。 好多人熱衷睇網上某款佛牌既好評。網上既故事大多係如何生活潦倒， 一無所有，後來白手起家， 家財萬貫。

而出奇地這些好評故事大都集中在一些比較新的佛牌上。反之，一些比較古老年份或者係一些上了神枱的佛牌就沒有多少好評。帶了的人都沒有幾多個寫故事出來。

開頭我剛接觸時不理解，隨住個人閱歷增長，兼且接觸佛牌得耐就明白。去到某種級數既佛牌，千祈唔好去問效果。

中國人傳統有句說話叫做逢凶化吉。咁樣都係要逢完兇先化吉。如果一個人成世都順順利利，順利對於佢哋來講係常態又有咩可以分享。呢個就係點解好多老牌帶完既人無咩故事分享既原因。

而夾硬去講功效其實都係夾硬去寫。比如你去問龍婆近，5 大自身之首，四面阿贊興師傅，市價過百萬有咩效果，不如你問有咩效果做唔到吧～

情況就有如你行入去roll Royce 車行問人
喂，你間roll Royce 條喉響唔響，炸唔炸到街

所以小弟認為往後了解佛牌別再用效果角道去睇

因為24幾幾到25幾幾頭其實佛牌根本就唔會寫明有咩功效，一切都係同你講句保平安，功效是寫手研究完資料寫（更多時間係為咗好賣而寫）

雖然保平安呢三個字一開頭聽大家都會笑，但希望大家細心諗吓，冇錢又點會平安，唔健康又點會平安，冇人緣犯眾憎又點會平安。

所以平安二字其實已經包含晒眾多嘅祝福

去了解下師承法脈，製作緣因，故事材料，師傅生平修行，唔同模具的設計

只有充分的認知，先會有尊敬和信心
只有這樣，先可以帶得好選得好

以上就係我呢一年既體會啦

呢尊正
大細岩岩好又有d份量
好鬼中意

正常普通要幾錢先買到
成日覺得自己冇運
直頭係黑仔形容

有冇邊個可以改善幫助下

幾百都有，豐儉由人

龍婆浸蘭隻迷你必打真係超級可愛

有冇邊度買穩陣？

龍婆判你要考慮無限翻造模既問題

各位巴打 見到哩d幾靚哩d都係佛牌既一種？

Too commercial

師兄們 想請教下龍婆卡賢師傅既藥師佛係唔係藏傳佛相比較好？

對的，亦可轉贈， 轉賣或者送去廟

上面好似討論過

你上面PO 佛牌店channel 又得

太商業嘅牌商 我唔會幫襯
不過如果呢個係Wat Banlao嘅古巴豆造嘅話都唔會太差
師傅人緣法同坤平都出名

特括 即係指符管
師傅係符片上寫完同埋加持完就捲起佢

上面定係上一個post 有講過

因為見到cm話係carousell 度搵無咁易中伏我就係度搵 可惜都係商業牌商
有無巴打可以俾少少hints/keywords 我睇下邊度買好d 唔該哂

上個post #870 左右有提過

我唔建議拍賣網。公開場合介紹邊間好呢啲吃力不討好既野我好早就已經唔做。

關鍵不是邊間鋪，關鍵係捉得住好既佛牌那種感覺。我又唔係好識形容俾你聽，睇多啲討論多點吧
我只可以講佛牌不是飾物，唔會做一啲討好你、花枝招展既外相，是一種你望上去就會覺得安心，慈祥，會自然就生起一種尊敬心既聖物

好似呢隻就係我最近睇緊既佛牌

呢隻係我請完山卡啦後，想入手既款式
有冇人知呢

貴牌應該點買？ 去泰國定係搵泰國牌商？

去中國找中國人就買到真的古董嗎

我自己找香港牌商，時間是有機會成本，我用時間去同泰國人聯繫，不如俾錢人賺

我和相熟牌商關係呢家已經演變到由佢廚師發板了
佢好熟悉我，好清楚我想要甚麼
講低預算，等佢發板。之後拎貨
兩方充滿信任。我覺得呢種買賣關係也不錯

真正古董好牌,唔駛計力量。
因為年年升10%.
10年LP TIM block 爽細模只要幾萬銖,宜家最少都十多萬銖。
就算無功效,都升左100%

剛剛請咗omdum

有啲十幾前既佛牌，屈膠振化既四面神，應該去邊度查估值呢？

應該大約一兩千元內

即係無乜點升過

係阿
咁我覺得又唔好用一時嘅價錢來論英雄既

中文係？

讚成巴打

不過升不升，都不會賣

有無人知本身帶觀音玉（有開光） 可唔可以同時帶佛牌 ？

新手睇中左屈當2期，龍婆Boom 2560銀手鐲，古巴博洋法會2559五眼四耳，龍婆彭2561幸運星

原本想請一個師父牌（龍婆冠／雷／艮） 但網上無乜岩 好多都無貨

你睇中既我覺得唔好入手啦

同埋唔係好搵到龍婆駕龍同埋龍婆神尼既自身牌

得罪講句

點解呀 麻煩指點下

神樹那期屈當二唔係屈當原廟做，阿贊練父親做
屈當除左第一期外，都係大法會開光，大法會就好似演唱會咁，睇有幾多嘉賓參加，有咩陣容。咁不如要屈當三期

龍婆boon 平時做開同性和合，hehe sheshe 既

佛教從不主張不勞而獲，五眼四耳係泰北助人偏財既款式，我個人不以為然

有知識有能力當然泰國搵 就唔洗比人食多浸
但要小心比人呃
當然香港有不少牌商都有 最緊要係可信

2553 屈班間 財佛龍婆艮 ？

我有睇過 上網睇要1200 同埋都係法會開光 我唔知好唔好
另外諗緊龍婆侵蘭自身2553

唔該曬 因為我差唔多係炒股維生 先諗五眼四耳

睇翻那個師傅做咩出名
做自身出名就選佢自身，做四面出名就選佢四面

其實助財運你提到既龍婆銀阿，龍婆雷，龍婆冠都做到

只係正常的佛牌不會標榜幫你如何賭博投機獲利

平心靜氣想，帶上頸後就可以係股場大殺四方
如果有，又何必工作，價錢又會幾貴

當然我身邊都有朋友係純靠股票維生，亦有帶佛牌
他就帶白欖，龍婆蜀，龍婆boon 全財三大招財座山佛那個可是，佢每日自己做功課時間仲多過唔少人翻工。而佢講翻，這些佛牌係一些做晒功課程況下， 面對不確定性可以少幾分

除咗2460 2515同2528都係大法會開光
2553普通版本的話 1200唔平

多謝師兄指教～～請問人緣鳥係咪都係商業牌？又係見到幾靚 合眼緣

想問師兄有間叫泰＿堂 點睇 見佢平過另外兩間 驚有假

商商地業

我地應該對牌不對人

大家真係要慎讀買家

唔交下學費點會識揀

慎選

識到啲好嘅牌商/有好師兄帶就交少好多學費 分分鐘唔洗交
我初初接觸時 親身上好多過唔同鋪了解過 後尾先接觸到而家我好信任嘅牌商

睇左好耐終於知道自己要咩 我要儲錢供請澤度金那朗同埋水銀食金
好牌商就未知邊間好

你睇中邊塊那朗要儲錢咁誇張

可能係純金

那朗小心 好多假 雙卡都可以係假

假的

From 泰X軒

點樣得知是有問題架
小弟真心想知，從來沒帶過澤度金

咁岩見到店主post出黎

最簡單就睇正面背面
但係最準要睇埋側邊

但如果銀/金殼就睇唔到側面

睇中左尊玻格霎都唔敢買

想問下大家有無帶符管或者符珠之類嘅聖物，有無推薦
最近見到阿贊白礦嘅三印符管想買 但係係咪好易買到假嘢

呢個唔會買到假野，只係商業

咁想問下有無邊位師傅比較推薦

人緣野我認識唔多

按你預算就試吓派咩宋坤平

外觀幾受女孩子喜歡架，有粉紅色

龍婆醒嘅早期水牛角山羊 可以袋落袋/戴下係下半身
不過你有冇話想要啲咩功效

我都諗過龍婆醒山羊 搵唔到早期 得2558至2560 有無人戴過古巴豆貓頭鷹 之前見有人推介

好奇問那裏睇翻來奇奇怪怪的推介

姐係點 我最近買左

為了商業目的而大量製作的聖物

淨係知師傅馬食能符布坤平出名 其他聖物無咩了解
山羊有時佢話係早期/一期 但都唔知點分係唔係一期

有冇資料 邊年出咩師傅
蝴蝶牌請到商業牌居多 唔會對你有害 都唔會對你有咩幫助

人緣方面

龍婆醒幾乎每一年都會出，年份對呢個師傅來講沒咩大分別

而龍婆醒最受市場追棒反而係佢既坤平佢同時師承埋龍婆Tim法脈

也不見得完全沒害
帶上唔稱職的佛牌，可以係開光過程唔嚴謹，導致唔帶好過帶

也可能人緣方面只為你帶來比人尋開心既結果

唔會有年加持背景好啲？
講坤平咁緊係揀龍婆沙礦又係十九大聖僧 lp tim 又講到明如果佢圓寂就搵龍婆沙礦 價錢又唔係差好遠

有的，有一期屈朗架坡廟請龍婆醒去幫手，用翻龍婆暗牌碎開光，google下就有

呢度都有講真假那朗

有人話龍婆了財龜同龍婆貴既牌都好，有冇師兄試過？

去年收瓦拉航亞隆波醒大師珍寶羊.我帶感覺尚可.
我妹帶了衰事連連.我竟然在今年又請這位高僧主法的龍波沙空大師百日紀念古曼童.
以及本次主角.2549首期小模.
2549首期小模我一共請5尊.用了可以吃好幾千隻雞腿的錢.
真是酸爽酸爽的.心裡是既得意又酸澀.
得意是得意超珍貴好牌到手.酸澀則澀在又是幾十張小朋友奪門而出.
沒辦法.此期趁現在不請.以後一定請不下去.
所以牙一咬.衝阿.........
先來說說戴牌秘訣.不怕戴了不順.就怕戴了無風無搖.
想當年我第一次戴龍波坤大師聖物三天.就差點出大型車禍.
後來戴瓦拉莫批寺2486拍猜.也是戴了兩三天.接二連三差點出車禍.
有驚.但是無險.可是很消障礙阿.
同樣原理也可以用在我妹身上.
為什麼呢.我幫我媽用龍普添大師符布蓋頭以後.
降頭鬼好像找不到我媽.所以我跟我妹的症狀變很嚴重.
去年我妹尤其嚴重.那黑阿.比天黑黑更黑.
一直到最近戴了僧皇2555雙龍拍鏡以後才好很多.
原因是我妹跟我一比.弱阿.弱太多啊.
為了我妹的緣故.我只好不禪修一年.
所以.龍波醒大師的珍寶羊.我妹戴了很衰小.
不是師父沒加持.或者加持力太弱.
而是加持力足夠才會有這現象.這就是大家喜歡的重罪輕報.
不過此情形僅適用於受咒術困擾的佛牌藏家.這是要先說明清楚的.
接著來介紹聖物.
此期是龍波醒大師首期派古曼坤平.
對照一下師弟龍波沙空大師首期派古曼坤平.是在2530年督造.
就可以知道.此期坤平用料可說是龍波醒大師用了20年時間蒐集的成果.
要講此期用料以前.先回來談一下龍波醒大師的羊.
龍波醒大師的羊最受歡迎的材質.並不是雷擊白化水牛角.
而是鹿角.而且雷殛白牛角有珍寶模.鹿角目前還沒看到.
加上從紋路.質感判斷.龍波醒大師雕羊所用之鹿角.應當也是靈鹿角.
所謂靈鹿角.就麻煩大家自己爬一下文.就之前介紹龍波沙懷大師巴拉吉系列有提.
先講這東西是個伏筆.
目前泰國正在編纂龍波醒大師的圖鑑.
谷神神通廣大.先找到資料跟大家分享.
圖鑑理論上會出.但也可能不會出.
不管出不出.此期首期坤平小模是必炒.必暴漲10倍以上.
我相信自己收牌十年.閱牌無數的眼光跟判斷.
開始介紹用料.首先.大量瓦拉航賴寺龍普添大師的坤平派古曼符珠與念珠.
坤平派古曼符珠很多人知道.念珠比較少人知道.
念珠的流通價從4萬到30萬我都有看過.
品相.比賽有無影響價位甚鉅.
當年龍普添大師僅督造兩次.
第一次做四條.也有人說做了10條.
當年龍波醒大師一條都沒拿到.但是他得到了龍普添大師傳授念珠的配方.
後來龍波醒大師這位師兄氣魄足足的.因此.同門師兄弟有人有念珠的.
在龍波醒大師做坤平時就拿出來.
據龍普添大師當年說.*這念珠是最好的聖物.*
用來浸泡念珠用的花油.用一小片紙沾了.捲妥戴在身上.
都有極強大的人緣.招財與情緣力量.
那麼作為主角的念珠.威力如何應當可以想像了.
今年年初.本來還有衝動想跟泰國牌商拿他手中開價30萬.應當是完美品相的念珠.
是一顆.不是一串.後來.冷靜下來.沒有出手.
還好沒有出手.因為.我收到了龍波醒大師此批首期小模.
當年龍普添大師督造兩期.第二期品相比第一期好.
因為可怕的花油據說二期比例高得嚇人.
為了不讓自己辛苦做的聖物.變成像瓦克灣籠普橋大師的必打一樣.
成為大家挖聖物取粉的對象.好好的聖粉變成像降頭粉.
所以二期的樹漆裹得特別厚實.硬要取粉.牌就會碎裂.
其可怕的愛的粉末的效力就會因此損減.
這是龍普添大師留下的保險.
要附帶說明一下.2期念珠督造量比一期少.
首期加持應當有10年超過.二期應當不會超過三年.
但不管一期還是二期.都很貴......ㄟ....龍普添的聖物沒有不貴的.......
二期加持時間短.但二期是用大量首期的碎料下去製作的.
因為首期泡在花油裡太久.所以上面的漆都脫落了.加上花油內含有機溶劑類的物質.
所以首期有不少都崩解在盤子裏面.就成為二期的原料了.
光介紹念珠就打這麼多字.實在有點昏倒.
再來.108種妹盟坤達瑪哈尼翁灣.
這108種灣是同時有盟坤-吉祥順緣.
妹達-慈愛.瑪哈尼翁-廣受歡迎.
三種力量都兼具.其中有10多種很難找.所以要湊齊足夠分量相當費時.
接著.灣瑪哈神尼.灣神尼沾湯來論.灣瑪哈誰替.灣難掛妹達卡凱.
灣盟坤.灣瑪哈邱.灣瑪哈拉.灣坤恐波崩坤派.碰給宋.蓮花.蓮子.
多種碰賣盟坤.多種碰拍亞卡法.108種吉祥聖花.多種聖土聖粉.
以及龍波醒大師製作加持之盟坤妹達瑪哈尼翁聖粉.
幾個比較難懂的解釋一下-
灣瑪哈神尼.-增強有關愛與性方面的巨大魅力的灣.
灣神尼沾湯來論.-增強魅力與感召力的彎.
灣瑪哈誰替.-巨大招財力量的彎.
灣難掛妹達卡凱.-有招財女神-難掛-的慈愛力量與招財力量的灣.
灣盟坤.-招來吉祥順緣的彎
灣瑪哈邱.灣瑪哈拉.-邱拉在泰文指好運.
瑪哈秋代表的好運是小範圍.有專一性.特異性的好運.
例如-成為行業翹楚之類所需的好運.甚至從地上撿到錢.
馬哈拉是廣義的.大範圍的.沒有專一性.特異性的好運.
例如從上千家上市櫃公司裡.找到能飆漲數倍的股票.
灣坤恐波崩坤派-具有巨大庇佑護身力量的灣.
賣盟坤是吉祥木.有多種
其中數種是用來製作巴拉吉的原料.
像谷神師兄座椅的闊葉黃檀.梢楠木.檀香.安息香.紫檀.....
拍亞卡法已經解釋過.請自行爬文.
碰給宋是指花粉.碰是指粉末的意思.
另外我補充幾樣東西.
碰金達曼尼.梭羅馬哈碰.碰猜你興給.碰馬哈拉.碰一踢解.碰不思焜.碰八他蟒.碰怕歪納巴渣落.
上述多種碰為龍波醒大師製作之盟坤妹達瑪哈尼翁聖粉之部分組成原料.
版型分成三種-陛下佛.坤平大模.坤平小模.
陛下佛造6080尊.坤平大模造5798尊.其中分成背壓直符管與橫符管兩款.
坤平小模造8690尊.其中2000尊上金漆.
手中收藏者.皆為金漆版本.
此期督造緣由是為了提升當地交通.完成大馬路之擴建.
2548年壓模完成後.在2549年由龍波醒大師連續加持九天九夜.
接著在2549結夏安居時由瓦拉航亞寺僧團整體加持.
從2548壓模完成到2549解夏出寺結緣.共費時一年.
因此.此期可說是經過兩次結夏安居加持.
由於龍波醒大師另外肩負瓦農卡波寺龍普案大師山羊法脈.
而依照龍普案大師傳規.加持山羊必須在結夏安居時進行.
因此.此期坤平等於同時有山羊的效果.而且可能比多數山羊加持得久.
目前來說.龍普案大師的山羊大約從10萬起跳到5-60萬.
龍普案大師弟子龍普拉大師所加持者.則從數萬到10數萬.
而龍波醒大師的山羊則從數千到數萬.
早期某些版本甚至被認為可以跟恩師龍普拉所加持者相等.
因為在泰國有兩個說法.一者認為龍普案傳龍普拉.龍普拉傳龍波醒.
另一派認為.龍普案直接傳龍波醒.
龍波醒大師2471年生.龍普案2495圓寂.
因此第二種說法並非不可能.
龍普添大師古曼料效力雖然絕佳.但還是有陰寒之瑕.
而龍波醒大師督造山羊所用靈鹿角或者鹿角.雷殛白化水牛角.雷擊牛角.
以及山羊法門本身.都屬於陽氣較重.偏向陽剛的法門.
剛好與古曼粉的陰寒做完美調和.使適用人群更廣泛.
而首期坤平系列裡面.用料最佳者為小模.
理由有二.
第一.小模版本有上金漆者.常出現金漆脫落現象.
此乃因內含多種珍貴灣.而彎植物本身內的有機溶劑類物質.
會使金漆所用黏著劑失去黏性而脫落.
第二.由第一點可知小模內含灣之比例極高.
同時由金漆脫落之部分可以看出.整體牌料質感與龍普添大師派古曼坤平極為接近.
當然.為表重法尊師.連牌模也是相近的.
現在在羅永府.龍波醒大師被視為與龍波沙空大師一般.
堪稱龍普添大師之日月弟子.
從年齡.法門來說.龍波醒大師當為如日弟子.
在泰國.多位有流通龍普添.龍波沙空兩位大師的牌商.
也開始收進龍波醒大師此期坤平.
所不同者.他們看好大模.我看好小模............
估計手中這幾尊.
會在近幾年內換成防水雙麻花邊金殼乃至鑽石金殼.
感謝.
願吉祥成就.財福無窮盡.

陰牌會出事
正牌不會

想問下龍婆爽, 2519 抱雞坤平, 黑肉(力泥)版係真? 我見香港搵到既多數係呢款.

帶咗之後有冇明顯感覺？

但我之前去換半個鐘內搞掂睇住佢換

慢工出細模

正如剪頭髮都可以3 個字剪完

爬下文

我會答你： 平安

阿贊白礦嘅三印我都有諗過買，見佢評價好似幾高但啲價錢幾飄忽，幾百至二千不等

超級無敵商業的垃圾
大約十五至十年前已經流進香港
師傅今日收到訂單，聽日可以取貨

原來係咁多謝賜教

好彩冇買

苦口良言

大家有冇聽過古巴汶山呢個師傅？之前請咗一塊佢嘅坤平佛牌，呢塊佛牌係個師傅第一次整佛牌。我都戴咗一段時間，但冇咩感覺，今日見到呢個post就上網查下塊牌，但完全冇資料嘅，個師傅都冇資料

我塊自身都搵唔到資料,U記度請,加埋有卡
開頭仲諗唔會假掛

我連卡都冇

感覺依樣野,覺得係自身牌比較明顯
我有2塊神佛/付珠 都係0感覺

我暫時冇請過自身牌，但佛牌同埋冠蘭聖物就冇咩感覺

你帶了甚麼

佛牌就我上面講嘅坤平同埋龍婆冠嘅女皇佛
聖物就：好命豬，永不缺錢符管，愛凱，人緣油，同埋孤仙符片（正），仲有一張有五條經文嘅符片

交下學費

點解咁講嘅

因為我岩接觸佛牌時都係睇你現在睇緊既野

有無渠道可以放佛牌

FB / 旋拍
舊牌又有市場價值嘅都可以拎去佛牌店放

好命豬唔知咩嚟嘅
永不缺錢符管我見周街都有 無限量供應咁 同埋廟入面好似一蘿蘿咁
整永不缺錢符管嘅師傅有料嘅 但係呢一期符管就應該唔係值得收嘅一期

愛凱就太新 無了解過 只知好似幾紅下 紅咗又會吸引到好多地方製造
假設愛凱有料 都未必請到好嘅愛凱牌

人緣油我係網上面見嘅都係商業居多

狐仙嘅所有野都唔洗買

符片又係好少會買

未聽過呢位師傅
唔係啲熱門主流聖物嘅話就不太擔心會係假嘅

多謝師兄教路真係唯有當交學費

公認嘅好師傅 唔需要擔心掂唔掂
只需要擔心請嘅牌係唔係師傅嘅好牌/好嘅期數

2550 屈十曼 佛祖

岩不想hurt你所以無明講
龍婆koon出名做自身牌，所以搵翻佢自身牌帶好啲
龍波蘇拉薩是近年法會既鐵膽，不過有咩出名我就唔知啦

其實每買一樣野前，都應了解法脈師傳年份師傅材料

好似你去壽司鋪唔會點拉面
去酒樓唔會叫魚生
那個師傅出名咩就搵翻佢出名既野

好～多謝你！我見龍婆koon好多期自身，有冇話邊期好啲？咁講好似好膚淺，但我想搵啲佛牌主人緣同埋招財

2530 跳樓牌，2537騎豬/騎鹿

好，thank u～遲啲有緣嘅就入手多謝ching教路

去了解下龍婆koon既故事吧

好～其實之前入手佢女皇佛嗰時都有睇過下haha

我都交左千幾蚊學費
請埋依塊自身牌就唔交啦
細心諗下佛牌咁勁,個個都發達啦
就算有超強既牌,一早炒起左都唔輪到你請
法門方面知道又點姐可能連師父既資料都吹出嚟

我既結論係岩心水又負擔到就買
所有牌商實會講依排牌點勁點有功效
唔吹勁D點引你請呢

所以我自己會持謹慎態度，批判思考，同科學精神去睇每一條資料。

比如最近都有師兄講話水銀食金，常識話我知長期接觸水銀有害

有人講力泥，力泥咁珍貴又怎會隨隨便便咁易入到手

有時要搞到好似讀書咁搜集一堆資料固然難，但多準備一分功夫，就少一分中伏

我唔似牌商咁無時無刻接觸佛牌 又無牌商接觸得咁耐 又唔會好似啲牌商咁跑廟 中文嘅網上資料講嚟講去都係個督屁

所以我覺得有質素嘅牌商好緊要
我覺得有質素係要 起碼要清楚自己賣嘅每一件聖物同師傅 唔係人賣佢賣
賣嘅聖物有市場價值 泰國人會收

見到有牌商講古巴傑士達師傅嘅 龍系列嘅藥師佛
用龍命名係因為龍神落嚟加持
但根本期期龍神護法都會幫手加持

FB真係多力泥野
一向請之前都會搜集資料
只有龍婆樂我覺得請貴左,其他個價錢都正常

力泥依樣野 泰國有冇?

有 師傅會係山洞入面修行 然後出嚟個時抬住嚿力泥出嚟

我都見到啲人一大嚿力泥賣 唔知咩料

有，中國既法科都有對一些礦石開採和提練，西方亦有。不過絕對沒有文案所描繪的出神入化

不是牌商既知識水平低，不思進取，不去搵高質素的推介

香港客不會好像星馬一帶追最稀有最貴嘅材料模具，講緊龍婆醒坤平都可以追皮幾野一隻既限量坤平。亦不會像泰國般對聖物有收藏的心理。但出唔起錢時，又不如台灣人有禮貌同腌尖

香港客亦好鍾意去研究人哋賺錢既利潤，而無視別人成本。以那隻佛牌最低價跟人哋市場價去比較。久而久之，人地都怕撚左你。

不需要識佛牌，常識諗你買包煙，7-11 買同大陸嗰啲士多買價錢唔同。但大陸那些可以係假嘅。牌商當地理事買甚至大牌商入貨個成本，同非可靠貨源成本（如廟出邊第三方seller)都唔同

好小小既，一係標貴啲 ，等你還價
差少少既，你唔錢我賺，我就第二到搵翻

去學識分每隻佛牌真假，都需要時間浸出來
先不講買一本大型沙馬公圖鑒平則都過千港幣
再講流進新款高質聖物，一大堆人會跟著鬥平

呢個係點解以前好多佛牌名字都係以廣東話譯音，到呢家香港落後於內地，甚至最多老千既星馬原因

我都明白 同埋啲人考慮成本個時只會考慮個尊聖物係泰國搵的話係幾多錢 但其實仲有好多其他成本 例如要時間溝通翻譯/跑廟車馬費/多次去廟了解師傅等
當然有啲牌商copy n paste 少好多成本嘅

我本身都係focus 價格嘅人 平同埋有張卡就掂 有個資深少少嘅朋友都話佢好少好少幫襯牌商 話佢地賺好多 泰國唔洗咁貴

但我最後都揀幫襯牌商唔到我揀唔幫襯 除非我好似牌商嘅佛牌知識咁豐富咁深入啦

香港以前好勁架
布周十面派阿，魯士呢啲名其實都係廣東話翻譯出來

牌商知識當然唔會低 可能因為市場主導啦
唔少都係有咩賣咩 至於個尊牌嘅詳細少少就唔清楚

我知呀 以前跟得最貼係香港
而家香港牌界退步晒 比起其他地區

龍婆key二哥豐算唔算商業

算

龍婆key沒有問題
只是他做牌既定位同你預期帶佛牌會有既功效既期望唔相稱

而大量製作的結果好處人人有份唔貴，壞處是實際得益不大。你當拜完車公後廟祝送張平安卡俾你性質咁樣

你入左咩牌當學費？

呢度有講力泥真相，睇完片先

有無師兄入手過龍婆壯既坤平？ 建議入手嗎 見到好多都係入門價 又靚

有 派古曼更也坤平

雖然哩d 人夾人 但巴打供請後有無覺得生活有咩好轉？

有冇人知?

試 沙礦 同龍婆添

龍婆樂符管

我見fb有d泰國拍賣直播賣金殼牌都係計返比香港平，有冇師兄見過，信唔信得過？

隔山打牛有咩問題你可以搵邊個幫你

買得好貴？

信唔信得過都係睇個別嘅店
我有bid 過幾次 都無問題

我比較少帶，所以效果唔係好明顯

明白 我一見到實第就供請咗 覺得好靚 有效既當係bonus 哈哈 現家當平安符咁戴

三十年前朋友去泰國,喺廟幫我買了兩個佛牌，我都唔知乜嘢來歷. 請大家指教下.

想點

起起𠵱個

呢個又點睇？

真係叮噹保護就屈機啦
依D牌最怕入惡靈

請問究竟六字大明咒嘅正確讀音應該係點唸？
呢聽過有人唸呢，又有人唸 lee
咪聽過有人唸咩，又有人唸 me

無所謂架，唔同承傳讀音有小唔同，事實上也沒人知道最原始既發音

兩者皆可成就

明白，謝解答

有冇師兄入手古巴烏拉薩既坤橙？ 我見好多人賣

有無人有老虎冠蘭？

可能我脫節，無衝勁去接觸新潮流

包金殼係唔係一定要寄返泰國？
想問要等幾耐？

香港有冇現成金殼賣

而家寄野返泰國好似好嚴我有塊牌想寄去出卡都話遲啲先幫我搞

Oh money back my home

我之前膽粗粗寄咗6個牌去泰國鑲防水殻，其中五個有盒，而因為我驚佢地響個盒入邊浪浪下，返以再鋪咗紙巾再用膠紙痴實個盒
而另一個龍婆術自身係無盒嘅，我用個透明膠袋裝住，再同有盒個 d 牌一齊放入波波袋，再用波波紙包住入箱

寄到泰國後，鑲殻工場同我講只收到五個牌，就係唔見咗個龍婆術

而家 d 牌鑲好咗準備寄返嚟，唔知返到嚟又會唔會少咁個

一塊金雕得唔好，成塊無用。
香港沒咩人願咁高成本幫你包

你鍾意老虎？

戴冠蘭好似可以無咁多規矩

我都幾鍾意

無請過但都見過 後面好多符管

U記最近嘅關鍵字來來去去都係古巴陣得/坤橙/阿贊速/澤度金...

虎牙冠蘭好似好難揾

睇邊個

龍婆冠不難
虎王班就世上少有

全部我都無持有
可能係我走寶，但我唔喜跟太多人撞款

龍婆術自身

好肉赤

咁唔係貴嘅…不過估計係因為其他牌響個盒度俾紙巾遮住咗，淨係得呢個無遮住，因此同海關官員結緣， btw 希望個牌可以保祐佢啦

寄嘢去泰國真係有一定風險，你打算鑲金殻，相信個牌對你嚟講都係好重要同埋有一定嘅價值，寄個陣真係真係要小心呀，否則你個牌就會同第二個人結緣架啦

就係唔見咗呢個龍婆術
其他牌響個盒入邊都有紙巾遮住

都係用返防水膠殼算
寄去泰國好似太高風險

雖然唔係D咩貴牌

有冇旺財好有效既牌
好等錢使
邊到有得買

如果要快錢我諗佛牌未必岩你

印銀紙要時間，同埋佛家既法門不嬲都係俾機會你搵錢，唔會不勞而獲

帶左好出名招財既佛牌大多都係令你做野做野做野做到好忙好忙，俾啲際遇你去好方向發展

但岩帶完聽日就話你知搵到鉅額財富就唔會，話有都唔好信

近排由其係阿贊速澤度金啦

下，我幾年前知道有依個網站嘅時候
已經講緊

最近成版都係，一條友放3-4塊

心事台禾有野想問你

古巴陣得,阿贊速,龍婆算
龍婆算外其他都
龍婆算開光9年 唔錯
幾百蚊請到開光咁耐既牌

無了解過師傅
卡嘅話 好多地方都有得請到有卡嘅牌

我想問下正陰牌分別係咪有無入靈
拍嬰叫唔叫陰牌
我見到阿贊隊既拍嬰有分入靈同無入靈
我問過無入靈都要擺下身
定係其實拍嬰本身都係陰牌黎

正陰主要分別在於是否正統師傅做
，係咪一些皇道既法門定係一些陰損以酒色財氣為目標

拍un是陰神，當然亦有例外，但一概不建議

龍婆滿18珠薄版, 咁既品相$5k入手得過?

入門款既定位就是平
以平為基礎配個70 金殼算不過不失吧

阿贊速 2558 連瑪下立澤度金 依期好唔好?
邊年比較出名?

有冇人落過或者被落過降頭？

70金殼大概幾錢
如果係鵝蛋形自身牌既size

幾百

仲以為要過千

80 以上就要

我唔會請

出名就 那朗 馬下立 爽頻電 照妖鏡 不過我無深入了解師傅嘅牌

唔該。

Cls 咁都有人買

依D真係送都唔要

蘇賓仲有人戴？

Comment 有幾個人要 仲要兩枝

龍婆笨虎牙

有冇人聽過阿贊遮

有入到一個牌商開嘅WhatsApp group 見過下 阿贊遮 阿贊傲
我見到就一啲興趣都無 都覺得啲人浪費晒啲錢
不過唔排除師傅嘅聖物好勁但我見識太少

我見香港牌商冇人講過阿贊遮，但泰國阿贊遮啲牌炒到火紅火熱

80金殼係咪真喺要3000-4000港幣？

正常唔需要

呢啲所謂佛牌同真正佛教無關，
只係靈體同鬼怪，
勸大家都係遠離好，
借咗梗要還，唔好沉迷

假嘅太多，真嘅太少，
當然有啲係有效嘅，
不過都係行善積德、用功精進最實際

何謂真正佛教?
請指教?

可能平時上網充集太多陰牌同奇奇怪怪的訊息啦
呢到我地講既係正統佛牌

正常80金殼大概幾錢？

interview 之前特登戴住龍婆龍耐嘅JTK 去荃灣四面神拜拜
前幾日已經收到offer
真係唔知係命中注定定係真係龍耐師傅同神佛保佑

純度，鑲功，設計，大小，厚薄，間間都有分別，好難有個劃一價錢。

呢個真我2546好似九月戴到依加
經歷過分手 人事關係轉差
但依加又唔知做咩野
異性緣好到不得了

點解會黑一小陣子搞到我都想請

無知真可怕

之前寄咗去泰國鑲防水殻嘅佛牌今日終於收到啦

上個月22號經 Hong Kong post 寄去曼谷， 2月28號工場個邊收到，但佢地開箱時發現少咗一個
3月9號鑲好，找埋尾數，工場個邊3月11號用速遞寄去曼谷集運倉，可惜集運倉逢星期三截數，即係要等到下一個星期三至開始運返香港
集運倉18號出貨運返嚟香港，預計要5日時間（其實我曾經懷疑佢走陸路唔係空運），23號準時到香港，24號到自提點

價錢方面，香港去曼谷，0.27KG 運費連掛號共 $55.7，鑲殻價錢，上圖個兩個最貴，500THB 一個，另外幾個透明殼就 150-200THB 就搞掂， 五個牌連運費夾埋 1560THB (394 HKD)，返嚟香港嘅運費 $2，即係$451.7就鑲咗5個防水殻

雖然價錢係平，但一來一回要一個月時間，仲有被偷牌嘅風險

問佢咩叫真正佛教又唔復返我地

四百幾蚊包五個又真係好平

香港包一個都要三舊水

係，厚包要600幾

法門問題，清業陣
你當股票大升前都會回調會易啲明

包水仲貴過塊牌

相反睇,姐係代表塊牌有效2547得唔得?
2546個塊成2000蚊

我從來都唔建議人哋買2546

牌模出廟前已經出邊有人印緊
真假一樣模點樣分

一樣模咁不了
普通邊識分

當然都有專家教人點分
但本身2546 定位就係30，43 太貴想落一格既人選，但43 細模個價都係二千幾 ，咁我做咩要去煩

2546 黃金花 同 紅肉 我睇文獻 用料 同加持有多少。
個人: 2530--2546--2543-2551-2555

請問各位師兄龍婆崇碰2536第一期儲蓄老人好唔好？依家市價大約幾多錢？

我見U記有人放

你可以留意下

見到要3600

第一期唔係平野黎

見到無人咇望下個價...正常搶手貨一定有人要

求介紹間工場 有幾塊牌想整防水殻 但香港好貴

龍婆駕龍 一期粉牌魯士 巴打們點睇

2538呢

一期普通品相幾錢左右？

個人: 2530--2546--2543- 2538-2551-2555

不了

佛牌唔可以放銀包,個人感覺得佛牌最明顯
其他錢母/符布/符片麻麻地,無咩FEEL

不過如果佛牌唔常戴 淨放屋企呢？
我驚會唔會對佢唔恭敬？

唔會啦,講唔恭敬 佛牌舖都唔會放高過人既地方啦
新手我覺得白欖佛5,6,7期唔錯,價錢平,事跡又多
再唔係就師父自身

想要白欖佛6期

都係
白欖佛好似唔錯 咁岩就係想搵for做生意嘅
不過又鐘意粒水銀食金

初帶,唔好請咁貴
白欖佛好在有之前期數既碎片
6期比較多人請,問好多人都唔答我5期既野

岩岩Search完啲來歷反而想請前三期/四期多過5/6 雖然呢啲講緣份

分享一下
品相平平的山卡啦啤2482 藥師佛（細模）

師兄你請咁多,帶得完嗎

這塊講左好耐啦
幾乎每個資深的都會有一塊兩塊藥師佛在身所以我都入手了

古佛祖系列應該係我之後的大趨勢

要有feel ,就要用龍婆銀2460招財龜 放銀包

簡譯是財富的意思.
泰文關於富有的辭彙有*瑞*.*艮*.*通*.*拉*.*波咖薩*…等.
用英文的習慣來說.波咖薩大約就是最高級.
用比較簡單的對應翻譯就是利潤.
加個那字有保護.堅固.穩守之意.
因此.全期名稱大約就是意為作啥都有利潤而且財富傳承綿延.
此期跟2485成功佛一樣.都是因為印支戰爭而督造.
而同期尚有2482印支戰爭藥師佛.簡稱2482印度.
雖然兩期聖物.
都是由當時灌鑄藥師佛聖物最著名的高僧-崇迪山卡拉培*替殺爹挖馬哈爹拉.
所督造.
不過.功效上說.
卻大有差異.
2482印度被認為主要是在避險功效卓著.
而那波卡薩則被視為在招財效力絕佳.或者極佳.最佳….
加上2482印度督造約萬尊左右.有說5000尊.
而那波咖薩督造僅約500尊.
因此.2842印度在泰國報價14萬.
那波咖薩則價位高上許多.可以說不見流通.
或許可以將波咖薩視為2482印度的功德主版.
另外由山卡拉培大師弟子.龍波沙旺也督造牌模類似的那波咖薩.
師徒兩人督造的波卡薩藥師佛.
都是是南傳藥師佛中的頂級.
在造相上來說.是屬於偏少見的定印藥師佛.
手上托持寶瓶.寶瓶一樣作的很像巴拉吉.
或者說是塔狀跟巴拉吉的結合.
比較具體一點.
另外.就是異常強調寶瓶.
所以寶瓶作得很大.
應當是瓦素祂寺歷年各式各樣藥師佛裡.
寶瓶作得最大的.
所以會以招財出名從造型上就可以看得出來了.
另外呢.蓮瓣是屬於突出型的.
那字則壓於底部.佛身兩耳垂肩.
整體來說.
因為是屬於早期聖物.當時牌模都不是很精緻.
所以佛身上也看不太到繁複的瓔珞珠縵.
頂髻螺髮的排列感覺也不是很有秩序.
至於說效果如何這已經不屬於一般聖物藏家的領域.
要提這期.是因為很幸運的.
龍波坤大師的2538泡聖水與2519兩期藥師佛.
都有借鑒2482那波咖薩的設計.
特別是2538這期.好幾個那字.
感覺好像在強調某些意義.
而另外就是手中瓦臘莫匹拍拆佛也是由山卡拉培大師灌鑄.
同時還是高僧雲集大加持.
督造量也很少.
底部沒有那字.只有八世皇徽.
應該是山卡拉培大師一生督造的藥師佛與拍拆佛中.
唯一一期有皇徽的.
而當時會請供.原因就在於.
誤以為在中跑到瓦臘莫匹寺拍照.
這個美麗的誤會.請到異常超值的聖物.
可是.很可惜的.
諸多藏家都把眼光放在我的2538龍波坤藥師佛.
2460神獸魚淨化模.
龍波坤大師純金法相或者寶石佛上.
居然沒有人理解到該尊拍拆的意義.
相當可惜.
因此.已經為文一篇.
將該尊拍拆佛來個詳盡介紹.
感謝.
願一切安樂.

點睇拍勁（唔係拍嬰）？

傳統做法勝利和藥師是先後次序製作的
先做勝利，後把底部既旗杆溶掉去製藥師佛

山卡啦啤既細模藥師都有人叫做拍勁，因為當時沒特別細分。而兩者都係同期誕生

各位師兄點睇周冠史2493成功佛，最近想請尊

好像他的藥師佛最好

幾得意，粒「勁」會響

同埋聽啲師兄講戴佛嘅牌會比較安全，戴天神嘅牌有機會唔夾

如果古佛來講好多都卡住了或者生晒銹粒珠響不到了

應該又唔會的。有時有啲人帶了覺得黑仔就覺得唔夾。 但股票大升之前都會回調阿

咁天神唔係執著注相啲㗎咩（如果唔執著早已成佛），唔 gur 你唔鐘意你可能真係會搞你

我自己經驗之中就無見過呢種情況
當然凡事總有個別情況既。比如有人求願答應還xxx,成願又 吝嗇金錢、之後取巧。 最後覺得運勢唔好我就見過

咁唔知啦，不過唔還願我諗天神係記仇啲

象神 同 鬼王 係佢全泰第一既作品，反而成功佛唔係選擇範圍

想問下成功佛邊位師傅好

如果有三塊佛牌
半年 順風順水
係咪代表呢個組合無問題？
如果我想增加權力 但又唔想多塊牌
想問下有無咩手飾 戒指 之類可以推薦下？

帶得好繼續帶
虎王吧

有一款2485 屈術他 成功佛比較出名，價錢唔算天價

虎王 依加有無邊個師父推薦？
同埋有無邊個師父增加權力既戒指推薦？

係近代來講都係龍婆駕龍
或者龍婆旺

師傅自身牌扣鎖匙得唔得？
定係都唔可以低過腰？

不可以

噴冇，編成龍有（後師傅自身）
帶咗個人有自信咗、順利、好運咗

聽聞師傅係龍婆滿嘅侄子，都係森林派。

我都feel到黑黑地，
可惜好快冇再戴。

騎豬

有冇人戴緊座山佛/龍婆班神獸崇迪/龍婆艮2460財佛？

效果如何？

有帶過神獸，正常發揮

即係只有冠蘭聖物，符珠同符管可以扣鎖匙依啲地方？

對的

我都係騎豬

4 個月後再入一隻新牌
到時分享俾大家睇吓

性價比好高的小佛祖

呢段時間選牌有了新的方向
轉向一些傳統出名的小佛祖，古佛方向
比如最近的山卡啦啤藥師
好多人會奇怪為什麼唔選些出名招財招人緣既佛牌
而係一些只係息災保平安的佛牌

我既睇法係好多時十功抵不上一過
做事做人甚至投資上，贏十次錢，立十件功勞都唔及一次失誤輸既錢多

好多時能夠避開一些大危機，已經係立於不敗之地
呢個係我最近方向上的轉變。

我都有新方向
專帶自身牌其他佛相放出去比人.好過留係屋企
不過香港請都慘,唔知係牌商LV定當地太搶手

同一模自身有3種,頭2種自身LOCKET後面有師父自身
最差個種就無香港得最差個隻

唔知點解好鍾意自身LOCKET

想問下自身LOCKET 係咪比普通金屬自身好D?見佢地後面材料多D

受歡迎程度來說應該係舍瑪模之後粉牌
金屬牌其實用了好多舊嘅牌碎

THX,

師兄有冇tg ，有野想請教一下🙏🏻

9 寶銅呢種材料都幾受歡迎

我發覺虎王 龍婆駕龍咁難搵
仲有無其他增加權力推薦哈利巴

100%認同

9 寶銅依類香港少有,學師兄講好野/多料既
本地人都請住先,最差版本咪有囉
知道得最平模都唔想要

想點大家點解白欖佛5,6,7期
多數都推6期
5期都係記念龍婆術100周年喎

9寶好少有嗎？

商業因素啫
一般人都追白欖四多，優惠款來講

多數見銅,紅銅,銀,金依類咋

姐係5,6期 無咩分別?
其實照計都有前期牌碎,應該唔差得去邊

目前請牌都唔想太貴,自己心態覺得佛牌唔應該用價錢去定能力既話

一開始自己觀念就係想保平安/擋危險,都係覺得白欖佛同師父自身岩我

白欖後期差別不大阿

不用夾硬去求一些超出自己預算既聖物
佛牌講求岩時間，唔岩timing 得到都會吐翻出來

THX 認同你講法
係你既,自然好神奇無人同你搶

我都有一些好優惠好貼地既聖物
比如龍婆醒山羊

老虎性價比幾高，人緣財運權力平時放褲袋又得

權力那方面鷹神都得架

我都想老虎問題係師父啲聖物難搵
問親都無
仲有無邊位老虎出名?龍婆班係咪都係其中一員

有兩個龍婆班
一個係神獸順笛
一個係虎王班，講緊真係泰國第一老虎，用真老虎 牙做

要出名一定係虎王班既法脈
而佢法脈最易最入門就係龍婆旺或者叫龍婆 翁既老虎王六期

另外近年值得留意都有駕龍和龍婆koon

老虎好似龍婆笨都好多師兄講

都出名架

最近睇到龍婆笨2545既老虎，諗緊請唔請好

想問下駕龍 邊期老虎 比較有口碑?
見到有2549

有一款有虎毛
不過唔記得囉，無記性
遲吓得閒幫你望下

好哈利巴唔該

今日問咗佛喜
因為之前冇接觸過依類嘢
想催財運 同防小人

佢話請護身符 正牌依啲最好係自己本身信佛
不殺生 唔食生魚之類
如果唔係戴咗都唔會話好好
巴打們有冇咩建議？

你指護身符係佛牌?
係又驚就帶師父自身OR非佛相既牌
財運方面,個人覺得隨緣啦,好多野命中注定
正牌無咁多要禁,最多你帶財龜時唔好食龜

如果大型法會
85%普通版
10%9寶銅
5%金 銀

我試過LP TIM 7龍佛
9寶銅 貴1倍 力量都勁好多

應該無咁多規矩

貴1倍唔緊要,金,銀呢?
咁我下次請金屬專請9寶銅

如果是名師或大型法會
金銀 少於10%
用料更珍貴
可能貴3-10倍

睇過幾間店舖,唔止貴一倍,係幾倍喎

THX,咁聖銅,紅銅個堆=普通版?除左9寶銅 ,真金銀外
其他係咪差唔多?

要睇邊位龍婆 ,年份 ,用料 ,什麼法會
以前留下記錄,
先可知道D牌,有無價值
好古董牌 每年升10%
當投資

真係似投資
可以20年後升幾倍

以前D龍婆用幾年時間加持同禪定嘅力量,
用料而家都好難搵得返。
好牌只會越升越高。
100年之前名師,全部過百萬銖以上.

聽過話戴擋降貝就唔可以食貝殼類嘅嘢

Gag來架

龍婆近

唔係
可能係啲擦擦或者啲僧人整嘅護符
條狀一卷仔嗰啲

有冇相?
聽落似符管類
你當佛牌係佛教初級入門就得
推展白欖佛4,6期

係啊就係符管之類
好似冇人形會冇咁驚
但係咪一戴就好多禁忌 要食齋之類？

我諗你係比中國佛教觀念影響左
基本上得中國佛教先叫人食齋其他地方佛教食肉架
禁忌都有既,唔好拎住打飛機,屌你自己老豆老母咁囉

個人覺得符管感覺無用,請就佛牌最好
不過我明你點解,半年前同你一樣

多謝巴打解答
我都有開始睇YouTube想了解多啲先
想問吓當初巴打會驚 點解會踏出第一步？
戴咗半年生活上又有咩改變？

機緣下見到FB有上年法會既佛牌,價錢又好平就去試下
當初都唔反感戴上身,覺得唔戴要放上高過人地好麻煩

我本身帶玉佛邊洗搞咁多野結果戴戴下覺得都唔係咁煩姐
戴咗半年生活,當中都會有黑仔時間,整體叫做好左
財運方面仲未中到6合彩

自己請佛牌都交左唔少學費
依家放返2塊佛牌出去,其實專心帶2,3塊就夠

打錯字,當初都反感戴上身 先岩
我建議你請500蚊以下既牌就算,同埋"太"國人請開師父自身牌

帶得好既人好多，帶得唔好既人都大有人在
開呢個post 其實都係希望工程來，只求可以行少點歪路，遠離有問題既野，同學識選擇真正有效的聖物

月底應該還有一隻新牌來緊

最近我都有興趣想了解 但完全唔識呢方面的資訊 我有朋友都有請開佛牌 但又唔係好意思問

問我

沖涼訓覺行房唔帶
沖涼怕入水
訓覺怕壓壞

以上你配防水殼或者身型唔大都無問題

行房就唔尊重

唔帶時搵密封容器放好就可以了

除此之外所有你上網睇到既教條無視就可以
睇壞腦

首先食素是漢傳（傳入中國既佛教）佛教既教法來
原始佛教（泰國佛教）只有三淨肉的要求
即 一、眼不見殺：我眼不見牠被殺時的情景；
二、耳不聞殺：我耳不聽見牠被殺時哀叫的聲音；
三、不為己所殺：牠之死，不疑是為我而殺者。

食齋呢個文化非原始佛教教法

明白 身形都大份 我重諗住如果請左沖涼都洗下去 因為我比較汗大 至於教條唔太清楚 未睇過 如果初接觸應該點學點搵岩自己的佛牌

師父自身,用自己個樣出牌一定唔差
同埋好似要有返咁上下能力先比出

對的，自身牌的確是非常好的佛牌

月底會進多一尊歷史上眾多法會中幾具代表性的古佛

2548

有冇師兄知邊度有白欖6請
全港都唔見有
就算有都500蚊

應該U 網，Facebook 會有賣🙏🏻

目前未見有,反而Facebook見到龍婆冠 整既龍婆良 自身
價錢280 +有卡 又幾平喎
諗住帶得好,有好體驗會升級請白欖4

別為小利而奮身

收緊希望收到

我都係久遠時見過一兩次

邊個師傅嘅拍罌？

冇入靈嘅陰牌仲算唔算陰牌

師兄去日本餐廳問人漢堡包點整我知但唔想講

陰牌猶如小路，行多了，心都會變歪
妄想借鬼，陰神力量致富既人，最後都得不償失
用來求感情嘅人，大多最後都是被人尋開心，往後日子真正想搵真愛時，總係搵唔到，多了好多障礙

到出現問題後，我幾肯定無邊位師傅願意執手尾

係
龍婆旺 都好小
想問下 龍婆笨 虎牙 有無口碑？

龍婆旺你可以search 龍婆翁，兩個譯法睇下邊個多啲資料

去到某啲年份既佛牌無可能周圍都有現貨架啦好多時都係落訂，等貨到

龍婆笨都係做老虎出名架

原來另一個名叫龍婆翁 唔怪得搵唔到太多資料

虎王班第三代都係最後一個傳人
龍婆班，龍婆路，龍婆翁

俾你睇下泰國第一龍婆班既老虎，似唔似大貓

唔知點解覺得好可愛
想問下除左虎牙
老虎小立尊係咪都係可以袋係袋？

好可愛架，大貓咁樣
虎王俾人既係令人畏懼既人緣

想問下香港防水穀平均幾錢??

香港包通常300左右，燈油火蠟樣樣都貴。

但係隻牌有咩事你可以追究到底

有冇人覺得佛牌係提早幫你拎到之後嘅好處？遲啲要還返俾佢

不會

鬼和佛牌是兩回事

有個牌想想不銹鋼殻，有無邊間好介紹？
因為我去開個間佢過唔到泰國入貨，好多 size 佢都無貨

浸蘭四面點睇

近代比較有名的四面

其實唔想帶可以點做？

就不帶

我有塊2563浸蘭四面,覺得今期太商業

想請多塊菱形 易加我個塊盾形

戴左幾年，忽然間唔係好想戴，放起櫃入面得唔得唔？

當然可以

Thx

等緊隻佛牌運來香港

巴打們點睇有塊

上任僧王 黃金花粉 2548 必打牌?

唔貴無咩所謂

哈利巴 有方法係果邊買？

我既方法就係請相熟店家幫我取貨

老老豆豆，狐仙牌有冇用

淘寶邊間既佛牌有效

發覺好牌都比當地人搶
流出嚟既都無咁好/次級

有 入靈同無入靈
前者無用/後者玩命

淘寶仲貴過香港

無幾多個咁冒坐太多香港未必識，但其實好好的佛牌貨既人

打個比方阿贊多屈曼冠碰唔係想象中咁天價的，但幾萬蚊一隻佛牌香港又未必有咁大承接力，一陣仲以為假

泰國那邊去到最資深的收藏家會喜愛追求所謂5大必打，返璞歸真追求其平安既效果。一陣帶入來香港市場，d人又會覺得都唔招財既

大家剩識龍婆爹，但唔識佢師祖龍婆他
識龍婆浸蘭，但唔識第一既阿贊興

咁邊間香港舖嘅牌有效？

其實有冇人真係戴左後撈到風生水起定只係心理作用？

泰國陰牌的報應，退隱法師悔恨專訪（泰國節目中文字幕）」

如果陰牌真係work, 所有泰國人就唔駛搶高晒D古董佛牌上到幾百萬銖。
用信用卡透支,遲早要還得更多。

有幫助，至於一個人成不成功我諗好大部分都取決自己，當然也可以當作一種心靈安慰。

我都覺得同風水一樣，因為做左之後令自己心態好左有自信左，所以成功機會大左

也沒甚麼對與錯，用唔同角度睇同一件事自然有唔同既見解

其實我寧願人當佢係一個單純宗教既信物，起碼唔會日日妙想天開，不設實際，忽視自己努力。寧願佢地當呢個係一個管束自己行為，鼓勵自己行善的工具。

有時好怕呢種問功效的問題，懶得去爭論了。

泰國既醫院都有好多佛牌，但帶了佛牌一樣逃唔過生老病死。帶佛牌一樣不會沒高低起落。但好的佛牌會慢慢帶你去行一個好既方向。

而法術經咒既力量都是真實存在，你有能力現實生活找到我，變一兩個俾你都沒妨

我見過好多有改善，成功既人，亦見過好多失敗既。而每個成功的、失敗的都有佢既個人既原因

至於點解有些人成功，有些人唔得

個人意見係 ，佢地不斷去追求福

無錯的，這是人之常情

但有福氣無智慧，自然捉不實或敗光

同樣的，有智慧無福氣都行得好艱難

福慧一起追求和成長先係人上人

所以我好鼓勵人去接觸佛牌，別一來就問功效
起碼嘗試了解一下你想買那尊到底背後有咩深意先，當係一個契機了解一下呢個宗教背後提倡觀念

至於那些其實同個佛字一點都扯唔上關係的，比如岩講既狐仙，就唔係呢個post討論既野啦

有位師兄提點左我
請牌就請正正常常唔好咩雙刀XX聖水XX咁,牌商一定吹到效果點好點好
但想問下自身牌既野
馬下立同寫瑪,真係有明顯分別?

本身唔係好想講，講講下又講多左
希望答到你既疑問

做人最緊要有自信佛牌都係求平安/驅鬼最好

另一面睇陰牌有效,證明正牌的確有力量

佛牌放屋企驅唔驅到鬼?還是一定要帶上身先有效?

依度唔討論舖頭,要請就去得正牌既舖頭

不同模具價錢有分別，收藏價值有分別
另外馬下立，應該是一種形容詞，類似超級招財之類。馬下就解超級。比如媽下神尼，就係超級人緣愛情，馬下列翁就係超級受歡迎。可能那期開光法會主題叫馬下立，做既聖物種類為坤平。咁那期坤平就叫做馬下立坤平

而寫碼是指一種模具

帶上身最好

THX,我問得唔好,馬下XX係好過普通馬下,自身?
定其實一樣?

其實都係睇翻歷史帶落來既口碑，無得一概而論

要記住以前的佛牌唔會有指向性
啫係佛牌唔會講話有咩功能的
所以呢啲都係大概一個概念，聽聽高興就好，唔代表話話馬下咩咩就勁d咁

THX,我諗照計龍婆師傅唔會咁衰 自身牌都有分LV掛

最近想請塊鷹神戴下
2563 累術術 龍婆屈啦點睇？
有無人知師傅整左幾多塊 我搵左好耐都搵唔到佢每隻款整左幾多

好似同2562蘭亞騰差唔多價錢

建議你搵2562， 因為加入左36，37

可唔可以tg你關於舖頭既野？我唔知邊間好

一入尼個post就頭痛

我識個老闆睇住佢戴佛牌戴到發達 + 求子成功

但佢真係好信，因為之前想生仔點都生唔到，識咗個神婆幫佢，而家生咗兩個，手揸幾層樓

佢戒埋食牛，睇住佢好

而且佢 show 過俾我睇，全部都係正牌，基本上大家都唔敢掂陰牌

由戴蚪到佢發達，用左幾耐時間? 其實戴佛牌係咪可以係一、兩星期內轉運?

一兩星期梗係冇咁大轉變啦，𠵱度已經講梗十年時間

咁同牌應該關係不大，十年河東 十年河西，十年靠自己都可以做到啦，努力加運氣

但我心信佢唔係靠純自己嘅運，因為如果靠自己佢應該冇仔生，當中一定有嘢助佢一把

我當時都笑佢搵個神婆咁都掂？

但唔好理，係掂咗，個神婆仲送咗塊靚坤平俾佢，我諗而家應該賣到幾十萬泰銖

點發達？身家億億聲？

其實做開生意嘅人比一般打工仔更信玄學嗰類嘢

講真，普通人行衰運，最多咪冇得加人工 / 俾人炒

但做生意嘅衰你一兩個月可能會搞到破產，我識另一位老闆就係咁揸咗幾年的士，衰起上嚟係錢 + 官非一齊嚟

所以你睇順豐老闆都拜四面神啦，不過佢今次出份咁嘅業績，而家都麻煩

咁有冇，個千萬咁囉，連登仔都有啦

我都係新手
基本上只賣正牌,價錢又合理都可以去望下

但佢真係做足㗎，連連去泰國還神 + 放牛，不過上年疫情去唔到啦

開返關再睇吓會唔會同佢去，都好耐冇一齊組團去泰國

人邊有可能永遠順風順水
8字,紫微斗數都有邊年好運,邊年衰運
牌都係幫一幫你,不過都有分師父能力咁解

單純功效嚟講,真係得陰牌明顯
仲有人唔怕後果既

請師傅自身最好
好似要有一定實力先出到自身
唔係阿豬阿狗都可以
依家反而怕帶佛/天神...硬係覺得監視緊自己

百及好唔好? 泰期佛又點?泰期佛whatsapp 問佢野，答得好hea

順豐老闆有拜咩我只係聽過SONY老細拜白欖佛(唔知真假)

人哋大大個四面神放喺屋企喎

戴陰牌衰起上嚟破產 + 冇命

係咩我只係知9龍灣有4面神

梵X軒D牌掂唔掂?

Whatsapp答野可能會是一d標準答案，但都確實係一個正確答案，如有得罪十分抱歉

你係泰期佛老細

有冇人聽過古巴豆既馬食能？係咪對異性緣、人緣真係好掂

我諗佛牌未必岩你

點解

因為我諗對你來講太慢
啱啱睇咗睇你上邊啲留言，你這樣去買佛牌，一般劇本都係會有個人塞堆不知名睇落好勁，但只係賣一千幾百，
同你講帶完第二日就發達，第二日就有年青貌美女人搵你，之後就俾錢，之後就發覺被人騙，之後就會覺得佛牌係老千。

即係我太心急？唔係佛牌唔靈，係我冇俾時間佢發揮

師兄可唔可以講多啲 留tg傾好唔好？

香港有冇D只做正牌防水舖頭?
唔洗回我邊間,只係講邊區就得
見到D陰野周身唔知點咁

我在前文都會提過，純粹護航一下，免得被誤會

應該好多人會sell你買野

其實戒唔戒牛好

唔係串你
佛牌最確實既功能係擋險同驅鬼
異性緣、人緣同錢財,自問唔覺有改變
與其浪費錢請佛牌
不如用依D錢裝備自己同去唔同地方識下囡囡好過
個人覺得佛牌最多幫你提升自信

白欖佛會係我最後一塊請既牌,之後會更少接觸有關資訊

有人好快,有人好慢
同耶穌差唔多,不要問,只要信
無敵理論

即係任佢講啦 其實係咪真係心理作用多？

我試過初期帶4面神
有個無搵好耐既FD突然搵我
不過轉左電話號碼,以為白撞...跟住都無交流(之前去旅行反左面)
你當咁岩囉

佛牌力量用科學角度解釋就係,龍婆給予佛牌有一種精神力量
影響到帶既人,"太"國新聞的確有賣比槍射,個身只有紅點
正常比子彈射,點會打唔入身體先

沒有戒過

如果你想正牌有陰牌嘅效果我記得得兩個做到

你有冇幫佢哋算過條命，戴牌發嘅人本身條命就有呢啲嘢，定係命冇靠法術鬼神力量得到？

邊兩個

我都覺係佢本身條命係發達命。一命二運三風水。十年一個大運，佢十年後發達可能入左新大運，運勢唔同晒,未必關牌事
利申：9up

最基本嘅信心你都無，對個宗教又無尊重
佛牌唔係理財顧問或者婚姻介紹所，唔通我可以答你portfolio 帶左每年可以增長幾多身家或者邊日結埋婚

太大想頭，但又無budget
Sony 個老闆那期白欖市場價過萬
他信帶那尊2460 ，20 萬港幣
你出出去買野，同人講要最勁最快，但同人講預算一千幾百。

正經做生意既就會唔想理你，心地唔好就利用你貪心去cap水

你又知Sony 個老闆戴佛牌? 你識佢?

其實泰國係有佛牌公會，每間出名寺廟會出圖鑒講解翻。 個故事記錄係屈白欖本圖鑒到，他後來得到幫助後，仲心懷感激出錢資助，製造左一批壺蘆形狀既日本特色既聖物俾師傅開光派俾人

I see, thx 留名學野

其實你話佛牌越貴越有效，咁係咪買過百萬既佛牌就包發達? 仲要即日見效?

有，佢本身條命食傷算旺，但本命財星被合，仲要地支印剋食傷又冇官星，所以主辛苦得財

所以打工時期絕對係唔好，但出咗嚟自己做之後就轉好

原本咁嘅 pattern 比較難發積，亦主貴人唔多，但事實係佢戴咗佛牌之後睇住佢慢慢成功

求子方面有可能真係把握到流年運，咁就唔知啦

開F1 係比開的士快
開f1唔包你做到世界冠軍

咁好唔可靠，真心講句咁個一百萬拎去買股票分分鐘仲快有回報

所以咪話唔岩你。希望你另請高明
如果有記得教翻我

係.所以咪話唔岩你
我有100萬拎去投資好過

好，一定教返你。講真，撈得掂既仲點會得閒上連登?

多謝你

一個係阿贊摩納坤平，冇陰料冇入靈，但聽講異性緣好勁，不過前提係要買到師傅親手做嘅

另一個係阿贊并嘅坤平，呢個有少少踩界，自己搵下資料

再唔係大路啲嘅龍婆goy坤平

btw正牌用嚟求異性緣追女神真係隨緣啦，前提要自己本身有啲料到，200磅嘅大肥仔戴乜拜乜都冇用

佢月令主氣係咩？

泰國第一龍婆丕

財，不過本命被合，我同傳統八字睇法好唔同

并坤平依家升值升到好貴，係異性緣牌頂嗰堆

唔係有錢就得，好撚多復刻，不過呢個牌主力係人緣，真真正正係異性緣係摩納嘅坤平

兩個都係貴同復刻多，不過要正牌又要功效快，又要主力人緣異性緣，唯有呢啲頂級嘢

就係唔知其他派別會唔會有唔同睇法同埋唔知一個人請牌或者鬼神幫手發達會唔會係命嘅一部分

下星期尊佛牌到步

龍婆丕 龍婆奶那種是傳統的頂級

唔係好識，可摸耳講多啲

龍婆丕是同龍婆添 龍婆爹齊名的坤平
是歷史中頂級的人緣異性緣佛牌

龍婆奶是全泰第一精族，一樣係人緣異性緣中的頂

兩者都是列入沙馬公圖鑒，受正統認可的款式
唔係近代既頂級，係歷史既頂級

帶咗好幾年泰國朋友送

2516 lp tim 佛牌出廟價 只是10銖,但經過無數泰國人試過招財避險強勁。
被人當古董 甘越鈔越貴 宜家是幾十萬至過百萬一塊牌。
我請來十多萬,就算宜家升到幾十萬銖 我都唔想賣。
只想儲錢請多d 牌回來。
因為近十年都搵過百萬回來 ,運氣是無價的。

粉紅 龍婆丕 勁好多
又有阿贊多聖粉
正野

今年戶口cash多左百零萬我都係撈唔掂先上連登

唔信 你買d 牌都唔平 都要幾萬港紙一塊。

之前那位師兄話撈唔店先會上連登講佛牌

撈唔店同新手 最好請名師之後的佛牌,
有上一代牌碎同有上一代法脈。
起碼有上一代牌力量60-70%
價錢又平dd
試過有用 先升級。
用陰牌同普通龍婆的牌 戴同唔戴分別不大。

我下星期到貨那尊係第一期派里

我帶過第一期阿贊並、周大哥熟識既第5 期，590
幾好的

佛牌我成日強調只是一種助力，主要既能力來自個人。就算幾古幾靚既佛牌都唔會話規定一定拎翻來帶上去就一定要即時幫到你。 所以如果抱住那種阿拉丁神燈既諗法，得物無所用

一年搵過百萬？你請左幾耐先見效

戴左幾年LP TIM,今年抽IPO 都搵幾十萬 再加人工 收息過百萬。

幾年即係幾多年？你未戴前係點好差？

4-5年 唔算差
只是一年比一年 好
越耐越好
我年年去泰國做功德。

咁恭喜你

LP TIM 財運好勁
IPO -6606 一手2%抽中
我2個戶口 60%各中一手都抽中2手
又win 4萬多

LP Tim 幾銀？你身邊有冇人戴而又冇咩效？好多人都話係因人而異，我覺得買塊幾萬既牌好傻豬（如果唔係個個人都work既話）

有一個功能可以確保一定掂就係驅鬼
當然百年惡鬼未必得師兄去旅行有冇試過?

買個時幾萬銖,升到宜定二十萬多銖。
就算無用,當投資, 宜家升左都可以拿去賣。
所有名師古董牌,泰國人買來當投資 年年升10%
唔係買來戴。

我推薦5 大必打

毒撚唔出街

岩,我依家帶白欖佛
有9大聖憎龍婆術牌碎,佢徒弟開光至少法脈正確
價錢又唔貴,300蚊都有
有用再升上白欖4
普通龍婆的牌價錢都差唔多

非常好👍🏻

有冇師兄對龍婆匹咩睇法
龍婆登徒弟

我又無聽聞過

突然間見到,依位龍婆狂出自身牌

龍婆登應該係指那位第一滅魔刀同第一醒

係呀,睇介紹話龍婆匹係龍婆登徒弟
今年都99歲,所以咪問下你地有冇帶過依位師父聖物

雖然我無聽過，但我就好尊敬一些奉獻一生去修行既僧人

唔好睇我現在帶既都好似比較難負擔同貴，但其實我最開始都一樣無錢無能力，係街送下外賣，最先帶緊幾百一千既聖物

我早幾日買咗塊古巴豆坤平，旺人緣同男女朋友嘅感情，唔知係咪心理作用？覺得好似另一半對我好左，痴我d但又覺得冇理由幾日就見效睇吓黎緊會唔會再好d。人緣就未覺有好左，可能我太毒唔鍾意同人吹水，冇咩朋友

最近有收藏龍婆匹嘅佛牌

師兄 其實你係點嫁